佔領Sogo, 正式啟動

佔領Sogo, 正式啟動！

祟光的呼喚
原曲：愛的呼喚 國貨城
改詞：吹瘋*大B

K2 再特價點
拖篋跟你再相見 無懸念
KO裏面咁癲
打尖吵架再飛劍
麻煩沒了完

掃貨永不會厭倦
害怕國貨 去香港每天不變
佔領更多 擠擁迫爆點
個個也叫癡線

崇光週叫喚我 大媽街中駁火
大陸出產既劣貨 假貨潮物有一籮
誰陰濕去打我 像豬兜解放著
特惠歡欣購物 全程來撞乳
又淪陷過